達哥肯罷工，有無感覺怪錯好人？

梗係無啦屌你老母
明明自己係自由工作者
六月初已經開始冇開台你同我講今日先罷工

所有嘢都唔啱時機
想彌補你嘅過失咩？
唔好意思，香港人好撚小氣
預左你老母繼續比人屌多排啦

示意圖:

五大訴求，缺一不可！

樓主終於打啱個缺字

樓主引戰狗

又引彈

仲係冇提過反送中

YNWA

從來引戰狗只有一個就係達哥

屌你張圖

錯又認
殺就企定

講得好！

幾時屌埋TVB藝人，其實KOL 如明仔果啲？

多鳩餘

達哥係69果陣已經開始罷工
只係佢走得太前 大眾跟唔上佢
樓主引彈狗哋屎啦

失業＝/＝罷工

你都係幅圖到

所以咪話咗佢一開始就支持送中條例

達寵一日未死
都要反！

真係好肉酸
終極牆頭草
宜家兩頭唔到岸
兩邊人都屌鳩佢

抵撚死

第一 TVb 無人睇
第二不少KOL有表態
第三達哥觀察群咁廣，你同我講多9餘？

唔好再攻擊同路人住 槍口對外啦 痴線

迖狗幾時同路過

呢條友邊撚度同路

CLS唔表態都要俾人屌

不嬲條陰陽賊就on99
而家老母都比人屌死

Brian problem

講到好似真係要返工咁

咪撚再提佢, 邊個提达哥就係鬼

由佢係大家既生活, 大家既腦海中消失就好了

邊個提达哥就係鬼

我淨係知宜家有啲人想幫佢洗底，仲順便搞鳩埋伍公子Rock哥Bob叔等冇埋堆嘅人

公子都唔能care

seed呢屌你

講左一句反送中未

自由工作者叫咩罷工

唔好理達哥喇，而家嘥心力精神落佢度對自己冇著數，不如集中番其他集會罷工啦。

其實無興趣理佢

同路人好難聽，但的確而家係屌佢都費事

罷工都唔算？佢叫做影響緊其他人和應
你地想佢收山對而家時勢有咩幫助
真係唔出聲又俾人屌 出聲又俾人屌
何必做到咁盡 定係想人地去撐警

唔通泛民出賣過人 而家又去屌到人地收皮？
諗清楚對外目標未

佢無嘢做都叫罷工？ 佢要發揮影響力就唔係依家過街老鼠咁嘅時候去發揮啦 抽水就抽水 抵畀人屌喎

等個民意有足夠人數/勢力 先正式蒲頭
達狗

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

其實啲kol youtuber 都冇正職㗎啦
講罷工咪因為果日冇接job啫

罷撚左兩個月啦佢

蓋清呢排冇比力反达揸流攤？

點解會話罷咗兩個月？
佢開台打機係工作？應份？

已經收左皮啦佢 唔打落水狗

太遲啦

反达反得你咁有良心